暗戀左年半嘅對象拍拖啦

Yeah! 好開心

可以暗戀第二個啦

唔好咁啦

哼，快過我出pool! 你好嘢

唔好咁灰啦巴打

幾時可以出pool呢

放低佢向前行啦，巴打加油

下次暗戀個同你冇爭咁遠嘅人囉

咁做咩要暗戀人，而唔追人呢？
雖然追完都未必得

因為佢幫另一個女仔追我 佢地friend底

不過你岩 追完都未必得 好彩無追

點樣可以開心啲？

隨緣啦

好撚耐都冇見過燦神啦

對方知唔知你鐘意佢咖

重以為自己開post

Sad but true
唔洗再煩了

我都好想知好想知佢一直係點樣睇我 對我有冇感覺

不過應該無

佢成日話我快啲揾女識啦 唔想成日同我去邊去玩 好想見到我拍拖咁話

其實我都想只不過仲未搵到人去取代佢係我心目中嘅地位

唉⋯⋯我同你一樣 單戀個男仔
好驚佢拍拖

女追男易好多啦

衰咗被DQ
話有好感 但佢未到鐘意
但仲kepp住日日傾計

keep*

收兵，正

嗚啊

男人都唔係個個見女就食